信神信宗教是驕傲定謙卑的表現？

信宗教中的神或上帝，是驕傲定謙卑的表現？

有些人話，信神的人是謙卑，順服神。人類渺小，上帝偉大，上帝創造宇宙。人類應該要信神，求神，依靠神，才有出路。

也有人話，信神才是驕傲無知，以為自己了解神，理解神。但實際連世界基本運作都未知，就自以為自己了解宇宙創造者。

正皮：驕傲
負皮：謙卑